**Existem algumas oportunidades de melhoria que ficaram pendentes.

1. O banco não está em memória; 
2. Está sendo usado Guid e não JWT para autenticação; 
3. Não foi colocado Hash para senha do usuário;** 